你班警犬唔好意為擁護不義政權係唔使付出代價！

我話畀你班垃圾警犬聽,就算有前線受傷開始發癲就預撚左你啦,抗爭者呢邊都死左6個人,我地每個前線既手足都有晒覺悟會死,你唔好意為唔見幾隻手指腳指就可以係度扮可憐同情你,抗爭者同市民畀你打撚到訓醫院果時你咪一樣係咁撚樣出黎扮野我屌你老母!
件事未完呀,你地等住食一班民眾怒火啦柒頭

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

［純紓發］我們缺乏了什麼？